今日班狗根本鳩拉

返工又拉 行街又拉 放學學生又拉
衰撚過戒嚴

預演國安法

今日？

你可以點？
咪上連登開post
之後咩都做唔到

一年都黎緊

次次都係鳩拉㗎啦

聽日

後日